呢個新國徽真係好正

Credit: 立場/巴丢草